衝衝仔留力，唔好守！

走，唔好守！ 今日明明休息日，狗引衝衝出黎拉衝衝仔！

走呀！ 今日冇目標ga!